熱血時報陳雲：泛民港獨合流，攬炒香港。我提倡的理論是共產黨諒解的；泛民港獨那些統戰式的黃色經濟圈，會受中共封殺和剿滅。

熱血時報陳雲：

關於香港本土社運的極為專業的鬥爭理論，你如果不聽我的，就不會明白，為何中共會被泛民港獨的社運搞到要全面放棄一代香港人，並且要抓到根子裡去 － 要對付學校歷史課、要點名清算中學教師、威脅吊銷教師註冊；要點名清算鴉片戰爭課文。2020年5月14日更點名清算考評局的高層，指其評論中日戰爭的言論不當；考試試題也被中共批評。中共管香港，開始管得具體而細微。
我提倡的社運理論，是安全的、區隔的，共產黨也諒解的，那些光復行動、唱紅打黑、流水社運，極為精確，不影響社會民生的，也不會扯入中學生小學生；共產黨的黨報會批判我，「港獨之父」此名號由我一人承擔！但共產黨不會清算我的同道，也不會清算香港社會和基層學校。
但泛民港獨那些統戰式、大串連式的黃色經濟圈，以及政治掛帥的人民公社那種社運，是模仿中共的，故此會遭受中共全面封殺和剿滅。

本土行動，絕不能搞統一戰線
大概2010年，城市大學的一次「武林大會」上，我、長毛、梁款、邵家臻等同道和學者探討本土行動理論。會上，梁款老兄說，本土派和泛民要團結一致來做本土運動。我即刻斷然拒絕！我說，這樣的話，共產黨會將我們一網打盡。因此我們要分道揚鑣，甚至各自吵鬧辯論，派系要逐步細分，不斷分化，絕不能搞統一戰線；否則共產黨會逐個擊破！我們總有生還的人，而且不會動到社會基礎和學校裡去。
這是公開會議。計策訂好之後，我在《明報》、《蘋果日報》等報章與泛民展開辯論和分化，各自安全，之後的光復行動，也是一邊做、一邊互相謾罵，各自心領神會。我與梁文道仁兄在《明報》各自罵戰，於是他安然去大陸宣講世界視野，我安然在香港搞本土理論。毛孟靜、范國威他們也來我會議的，同台開會之後，回去各種罵戰，顯示分化、不團結。
然而，後來泛民想吞沒了我這邊，於是將我排擠出媒體和論壇，也令港獨盜竊城邦論之後與泛民合流來搞選舉和吞併資源，並且去台灣、去美國壟斷本土運動的代理權，四處招搖撞騙。
這樣，他們壯大啦，共產黨開始對付他們，也開始對付整個香港社會！
故此，近日那些行動派之類要我同情泛民港獨而來搞團結的，是想將我這邊也捲入去，之後一齊被共產黨害死，借刀殺人。
我是非常沉痛地將這段當年屬半公開的默契揚出來，等大家知道，本土運動原本是很好的，共產黨也諒解的，雙非人、自由行也被中共用法律收斂了；對於本土運動，當初共產黨只是限於黨報文攻批鬥，後來忽然變成共產黨鋪天蓋地要撲滅香港基礎，那是因為泛民與港獨合流，各派大家都鳩叫港獨時代革命、唱港獨榮光歌。

香港吳三桂，引狼入室
你要知道，控制香港局面的是共產黨，要在裡面搞一點地方主義的本土運動，必須要十分謹慎。你若要大張旗鼓，要搞統一戰線，而美國根本不會支援你香港激烈反共（因為會波及外資利益），結果是害死整個香港。
至於現在高唱的港獨，是甚麼？港獨就是要香港人變成少數民族，邀請中共來香港推行「漢化」的先導者。發源自練乙錚先生在《信報》發表的港獨論（後來收入港大學生雜誌的《香港民族論》），就是根據蘇聯斯大林「蘇聯加盟共和國」的說法，論說香港是加盟到中國的少數民族，變成新疆、哈薩克斯坦那種地方。港獨論為了脫中國，將香港人論說為偏僻山區與世隔絕的少數民族，不惜放棄香港人的中西合璧的文化，華夏嶺南的傳統，國際開放的性格。
港獨論就是要香港變成苗族、瑤族之類的民族；自己無文字，要寫港式粵語拼音字。港獨論的源頭，是蘇聯的斯大林總書記，毛澤東也是根據斯大林的理論，將原本與華夏有密切文化交流關係的西藏人（唐代融合華夏文化）、回族人（很多華北武術源自回族）、蒙古人（與華人同一血統類型）、西南（廣西、雲南）民族、苗族（中原先民、伏羲女媧神話的傳人）、彝族（中國夏代遺民）等，變成華人的異族，要等待漢化的少數民族。香港人說自己是香港民族，就是邀請共產黨來香港做「漢化」工作，首先是從娃娃抓起，教普通話，推廣標準規範漢字（殘體字！），更換中共史觀的教學，吊銷自由講學的香港教師牌照。
在商場鳩叫時代革命的港獨派青年，應該深感榮幸吧？這些人，從練乙錚開始，全部是引狼入室的香港吳三桂。